12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

Source

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

為慶賀中華廠商會85周年誌慶

故我們必須要大大力支持返佢個活動

10/12/2019 - 31/10/2019

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

大家仲可以到工展會Facebook派一派表情符號

自推十下

推

見到工展會太興奮，日期都打錯咗

係 10/12/2019 - 31/12/2019 先啱

號召和你shop轉場

如期

最鍾意行工展會

真係要推

支持共展會

支持工展會！！！

Wow支持

今年有新節目加插

8蚊就可以行喇！

唔夠1米
可以免費入場

甴近平

又有得“你個野壞左丫“

齊撐共展會

甴近平
毛甴東

有飛就可以行，去購物唔係仲話非法集結呀

好抵呀，啲狗仔狗女唔知去唔去

品tg師

無需不反對通知書

呢個係重點

去 工展會

繼老蘭第二個核彈，唔係唔支持下呀

一齊去鳩嗚

買飛入場 $8 ！！

和你Shop

tui

洗鬼入場咩
儲夠人係附近嗌下口號就有tg放題送比工展會啦

搶1蚊洗衣機

最屎關鳩嗚

想像唔到d野食比tg吹過會點

買票入場購物，合情合理合法呀，我拎住工展會飛，中華廠商會有必要保護佢哋嘅顧客呀

最鍾意去共展會掃貨

飲食區無得拉閘一齊食埋啦

買飛入場合情合理合法

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

呢個好玩呀，又可以濕平了

又有節日比我哋玩啦
好開心

和平理性非暴力

一齊和理非
唔喺工展會攪破壞
引黑驚整冧佢地

8蚊咁貴，喺門口睇下算啦
啲大媽入唔到去唔關我事囉

甴近平，推！

最鍾意行工展會
日日都去先

買飛入場合情合理合法，中華廠商會要同黑警對立，要派保安保護各貴客

俾面工聯會？你傻撚咗啊。

全部人一齊去賀一賀佢

網都封埋，重工咩展會

呢個核彈點拆，買飛入場合情合理合法，唔通要限制唔俾十歲至五十歲嘅人唔俾買飛？

我要去睇工展小姐

有蛋食有放題
重豐富過美食展

咁多日 有排忙啦 日日放tg當歡迎賓客入場

G shi 甴近平

買飛入場和你shop，合情合理合法， $8 都跌都跌左啦！

又有野可以玩玩啦，到時肯定會有好多藍屍師奶被轉化

甴近平

幫堆

jeng

入去買走D一蚊野等藍絲廢老冇得貪

係入面唱香港歌

騎劫工展會

咦，估不到啊

gchi

聽講咁多年開幕嗰日特首會出席

支持免費入場

鳩烏

我認為大家行街look入場混吉
我地要製造黑警鬧事、而唔係我地故意搞事
無啦啦揾個位比人屌自己有乜為
識玩緊係交個波比黑警啦

有冇勇武絲混入去參選

唔好去搞事!

排隊黨返生未

人哋係要繼續，你吹得佢漲呀

比咩撚野面
你係咪傻撚左

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

如果買飛都被搞,好想知會展仲可以點經營，會展好多展覧都要買飛

聽講第一日開幕好多貴賓會度，以往有特首到場，唔知今年有無呢

佔領工展會

甴近平主席

全部都支那野

要公司提名架
應該..

大大力支持

冇錢入去 喺出面支持下

去鳩嗚！！！

萬千TG賀工展

邊撚個阻住我去shopping，我實屌撚死佢

其實塞爆個場，跟住罷買，無生意做，又要俾人出嚟鬧暴徒破壞經濟嫁啦

希望當日不會被黑衣人集結而取消收場

我咁大個仔都未見個明星 想見下林鄭 同佢握個手

鳩嗚

齊齊去掃貨

係咪有好多平嘢買㗎？
等我叫埋班fd一齊去先

有無裝修用品買

甴曱平

近平

好期待

會展無阻止我哋貼連儂場，但今次我哋係對住中華廠商會呢個核彈，放黑警入黎又死，唔放黑警入黎又死，真係進退兩難，好想快啲到12月

齋睇吾買?

全中！！！

呢個真正中共活動！今次仲唔進退兩難，放黑警入嚟又死，唔放黑警入嚟又死，睇你點拆

嘩，咁多日
發達喇
啲貨晚晚食一次TG
真係放喺街唔怕惹老鼠

呢個名好正喎

好想見老母

8蚊買飛入試食

工展會好仆街，為左錢可以幾盡，完全唔理商戶死活繼續舉行

大家有活動啦

藍絲: 好市民留在家吧 不要去阻住警察做野

裡面仲有工展小姐可以睇

年年都同屋企人去今年更加唔會miss

入面大把護具購買

支持

我要去買嘢

正啊！我要去啊！維園見

收到風好多參展商都無參加

好想去工展會免費試食tg

8蚊咁平

諗起都扯扯地

到時搞得成先再講啦

去搞示威 呢個垃圾工會 真係要搞到佢乞食就最好

嗰個唔係美食展咩？

不過是撚但啦

比佢賺$8

工展會d野食好貴

推
Tg放題

食一次已和味，好大個春袋揸撚住

工展會

好掛住佢，好想見佢升國旗又係度扮喊

試食TG 魚旦

tg 味魚蛋

會唔會變左吉場

好期待呀喂
咁大地方行到攰真係要坐低休息下

TG 魚旦 ！ 新口味

無錢
我喺外圍兜下就夠

想行bigbigshop

仲有12月藍水節！！水砲車保護工展會要射水入去維園

工展會=全部深藍 部分紅黑

提早聖誔裝飾

P

近幾年已經開始轉哂賣支那街邊小食
例如嗰啲不明來歷爛肉串串香，勁多香料嘅，加左TG其實無人知
食完返屋企先會開始屙

十鳩幾年無去過工展會，今年一定去助慶

唔知中華廠商會仲有冇86周年呢死共匪甴近平曱甴蝗

所以我哋去支持工展絕對正確

如期舉行 如期食彈
工展會仲要賣野食多 又多廢老去

核乜鳩春袋呀
咪一日到黑size6紅字核彈好冇

去睇嘢買嘢都話你非法集結

我買飛入場

真係要和你shopppp

個場裡面好多貨物都可以變攻擊性武器
呢次去開檔嘅人唔駛旨意有錢賺

咁呢個春袋用Size 5

想問工展會入面係咪大部分藍店？
舊時有去幫襯

有d咁既野呀原來

黑警亂鳩咁衝，買咗飛shopping嘅人要搵嘢保護自己

完全合情合理合法

中商 今鋪正

65或以上長者及殘疾人士免費進場

呢次銀髮族同輪椅人士一定係MVP，$8入場費都唔益鳩你

Push

咩平話 ?

正

唔使你裏面啲係唔係藍，中華廠商會呢個名已經夠晒

TG 免費

如果工展會舉行到，姐係抗爭運動輸左！社會回複政府所謂嘅平靜

甴近平

dont push bitch

唔去都助tui

11.2 維園流水式集會

呢個要推

和你shop 維園ver

一年一度

習近平，甴近平， 曱甴王

咁多年都未過去
今年真係要去下支持

-----
甴近平

一定去幫襯

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

留明睇工展會入面TG放題！！！

今次真係無一個係無辜

合情合理合法買飛入場

push

維園流水式集會

咁就要去見識一下啦，甴近平

我代中華廠商會多謝你

搵定參展商名單
如果有黃店嘅話要重重懲罰

天上野好多廚具賣

支持支共展會，一定要去支持下

仲有水炮車發射胡椒水保護工展會

係流水式shopping

唔知官網出咗未呢

推 塞爆個場

廚具定係防具

全世界去 windows shopping

和你shop2.0

都係d煲啊 鑊啊 廚剪果d

加送催淚彈

水炮車話一齊shop

係時候行下街放鬆下

入去撐場
引狗暴打藍絲廢中

一齊入去濕平嘅時候黎啦

嘩 條名單 紅卜卜

甴近平

我真係恭喜你呀
甴大大

大家會邊日去鳩烏

正呀

正喎一齊去食野

推千祈唔好日日遊場嗌口號

未去過 今年一定去

Pish

咁如果網上有人呼籲話要係個到集會，會唔會又好似尋晚咁入完去無得出返黎？不了
利申：以往年年去洗4-5位數，今年同往後都不了。bye撐警集團

我哋冇話集會啊，去shopping咋

同廢老打大交

第一日有得手

要儲定錢先得喇

應該唔會有藍屍敢去 , 反而會有淺黃和理非會去幫襯

Ok, 一齊係出面window shopping

街坊裝 不消費 叫口號
以打擊營業額 引狗入關為目標

俾錢中共打壓香港人?
不了

千祈唔好騎劫了，我要執平貨

正呀，好耐冇shopping啦

有冇過期tg賣

週圍貼甴近平貼紙

無得行花市，咁要去工展會喇
咁多人支持，希望黨鐵會全天候停駛，popo全天候封路啦

入去可以保護自己，仲可以引黑警入場射tg
真攬炒

日日去行下先

甴大大甴大大

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

支持機構應該要加埋
香港警察
無佢地既支持
難啲搞得成
不過支持方法有好多種

入場費就比你賺

死啦 咁多師奶去
咁多人咪變左非法集結囉？

買壽桃牌

老“鳳”入場就要買既咩 唔岩點買呀

好消息!又可以掃平貨

我要買野

咁勇猛？
莫講話D港豬怕危險已少去人多地方 到時實少人流
工展大半個場都係糧油雜貨 食得落肚嘅
而全香港有邊個唔知 死黑警係唔會袖住嚟放TG
D貨被TG污染曬 劈價都無人買啦吓華？

仲有sogo感謝祭啊

Sogo 感謝祭 6/11-17/11

試着說甴近平

老蘭尋晚都俾人封街生意都無得做添啦
東台屋老闆娘俾死黑警由鋪面革硬扯出街仲要被拘捕埋
買飛都被搞有幾難想像？講緊嗰度仲要係維園

守護香港 人人有責
唔會比暴徒搞事

等睇水炮車保護工展會

去買湯包

唔係掛

我去我去

和你shop

$8?咩黎？慣左同成千個朋友一齊入

想和平咁去

支持！

日日和你shop

我最鍾意就係去工展會㗎喇，維園搞又大

習近平 甴近平 曱甴王

光復工展！

夠空曠，正呀

［member] 我係會場入面佢衝入黎會搞到成個場面亂鳩晒，所以中華廠商會都唔知放唔放黑警入黎，今次佢哋仲唔進退兩難 ［/member]

要執平貨呀

藍水潔淨工展，藍絲變黃絲一秒得左

正呀屌

使唔使封晒灣仔至北角地鐵站，要啲廢佬藍絲行去

tg放題好食

廢佬藍絲撐警要一試

好耐都冇咁期待過工展會

我要大力征懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

要支持

咁要去掃貨啦

跳閘

鳩行先

我想睇工展會小姐

抵呀，叫埋一堆朋友去先

好想快啲有得去shopping

入到去咩都有得買，防護用品都有

年宵取消
工展會就無事？？

林奠大特首

記住要買飛啦，咁樣我哋係合情合理合法shopping

千祈唔好

好多年無去,今年特別想去

懇請香港警察用水炮車保護工展會

大力支持，刺激經濟

中左tg咁又點 洗一洗又食得 根本無損失

你參加咗？

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

入到去坐底等食催淚魚蛋

好多廢佬

今年一定迫爆

我年年都去

支持到底！

一定要去睇下！最怕係一早畀 popo 封咗，又係有出無入！

真攬炒？

要封22日

正 甴近平

愛港愛國
身體力行 課金支持工展會

已派嬲

到時周圍都派免費飛

近排警謊攪到咁多星期六日活動取消哂

今次終於可以去 shopping 了

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

等啲零售商搭哂鋪最後突然取消，絕！

想去睇工展小姐

8 蚊保平安， 抵喎

如果黑警肯玩
我希望成個場啲售貨員都係黑警喬裝
然後忽然間全部衝撚哂出黎

咁樣以後香港就唔會再有正常嘅經濟活動

蝕8蚊都要！

中華廠商會真心仆街

攬炒擴散非同小可

咁逼可以痴埋啲女女到 特別係拖住條仔嗰啲

仲有工展小姐

同啲藍絲一齊shopping 正呀

黑警想零售業仆街影響樓市，好快就可以買樓收租退休

鼎力支持

屌你老味黑警入撚晒新城巿舉槍

真係維園見

支持消費

日日係維園集會,有種你放tg

日日去買嘢

一於去爆買

年宵照搞，但攤位競投會延遲。

咁整個TG年宵

同埋AIA照搞，12月12日開始至2月16日

好多藍絲廢老

阿婆就有

甴近平
甴大大
甴帝

推返上去

推到工展小姐帶豬咀

大家當無事發生？

128 維園見！！！